電筒可唔可以阻到癲狗發癲？

電筒可唔可以照醒我屋企隻狗？

之前見過有人開照狗 之後幾隻狗上黎拉走佢

但如果全部人一齊大合照就唔同講法

一陣比人屈光線虐畜架啦，班癲狗又要威又要戴頭盔，少少野就受傷架啦

咁夜晚影相要開閃光燈
會唔會犯法

以前有過類似 case，甩咗，而家唔敢講

閃光燈閃唔到幾下就要成排電換

surefire